AKB48本家討論區#39 新單消失的活動空窗期

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到39,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常啲會員今日叫緊某mb做老婆然後下個月同你講其實仲有其他老婆,係伏筆黎
9.本家PO飯聚主要話題：今個月買左幾多對鞋同件褸,我=毒撚專心食飯答唔到嘴
10.世界仔剩係反牙達
11.本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15.本家最新最後最強希望就係矢作萌夏
16.NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17.已經消失的10專和56單
18.以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,死開啲啦
19.目前有預定既活動得番8月握手會
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加[/quote]

我真係好愛奈奈

LM

「AKB48矢作萌夏ソロコンサート」5月26日テレビ初放送！

新POST再貼

好彩我哋NMB五月七月都仲有握手合照會

勁到

呢度本家谷
分團狗唔該唔好引起罵戰

我哋大家都係48
無分分唔分團

播磨七海最終公演

好sexy

最終兵器

作為本post最愛柏木嘅人 必須留個名

lm

你地啲劇場盤係點處理

送俾人

送俾退款既人/派/掉

回收商粉碎左

Akb係咪就執 幾個月咩Q都無

等mhh畢業完過多一兩星期就會有

AKB d握手活動清晒未?

清晒後應該摺埋

真 睇住你地叫春真係開心

係就最好,即刻去搞關係

好想快啲到月尾睇牙奈做封面本雜誌

等左好耐 執未？

等我用念力屌柒營運班仆街

lm, 我愛高朱,楓子

我frd 之前賣左去每隻有1yen

Lm
呢幾日唔係溫書就係寫文
好想去握手

sor,個晚診完,佢就快上文春封面

邊度?

搵人倒垃圾唔使收垃圾費都仲有錢袋返咁好

送比你等你賣得唔得,郵費我出

真係會有人買劇盤

可能屋企太大

退錢呀嘛 但都有人會儲碟既 新飯時都會同巨巨們拎劇盤
利伸：永遠既新飯

掉
之前會留2隻呢排有d唔想留

咁即係你要啦
咁拎俾你啦

咁我都會留一隻既

Haruka個家姐28歲突然死咗,Haruka宜家飛緊返日本

rip

Harugon

好少見人叫仲川遙香做haruka
同埋佢已經返完日本而家喺印尼了
Btw RIP

我驚跟大6講哈魯弓會係度比人屌嗎

好年輕咋

唔係大唔大陸問題
人地花名不嬲叫はるごん 羅馬字harugon
你叫haruka我驚有歧義啫
不過冇所謂嘅 但求溝通到啫

生命係脆弱既

講Haruka有一下諗緊係咪講緊某條9期嘅撚樣

所以就話 咁撚多haruka可唔可以講清楚啲

最後希望

如果雜誌出到,咁寫真唔會唔出水著啦掛

正過公海個幾個

池袋其中一間2手回收鋪

好過香港果隊先

留個名先

呢個本家區是咪真子畢業公演都冇人討論

無興趣sorry

點睇小胖個新髮型

奈奈今日所有mail都係吹奏真子

雄仔變左心,真子畢業咁大件事都潛哂水

公平咩

細佬

夏天滑水冬天滑雪

禾係屋企揸住隻滑鼠

要幫我搞埋退碟呀大佬

駁唔到 我比任何人都更明白哈魯公感受
RIP

班鄉下妹

布洛尼演唱會！

真子早已贏晒！

AKB48 小嶋真子 在畢業公演宣佈，畢業後已有各樣安排：

1. 建立個人服裝品牌『ハルヒロイン』
2. 成立個人 Fan Club
3. 開設 youtube 頻度當 youtuber

又一個時裝kol

真子已經同陽菜同級！

點解真子開咗YouTube channel但ig twitter都唔俾lin

但真子好似唔覺有人讚佢著衫有品味?

未更新姐,可能依家食緊宵夜

JK錢真好賺

【お知らせ】

🔸5月25日(土)13:00〜

福家書店 新宿サブナード店さんにて
1st写真集「#ノスタルチメンタル」
〝重版記念お渡し会〟をさせて頂くことになりました〜！✨

㊗重版…！
本当に皆様のおかげ…😭

難怪搵哂成個老秋都買唔到,夢莉原來咁勁

初時仲諗緊點解啲圖咁濛,睇番手上本書先知根本印個陣已經係濛緊

今天小嶋真子畢業公演有三個發表，第一創立自家品牌「ハルヒロイン」，會設計服裝和飾物，9月7日會在原宿 Laforet 開設 pop up shop；第二開設 Fan Club「Nicotto」，5月25日12:00開始可以申請入會；第三是下星期開始更新youtube 「まこちゃんねる / makochannel」()

係原宿

邊個打本俾佢搞
唔係識啲咩契爺掛

就係無本先做生意攪大個資本嗎,有本就去做少奶奶啦!!

三銃

三銃果時真係好好睇

cls
自從上次握過MIRU之後, 決定下次再握

唔知會唔會好似sae咁出男裝

白間握手好多福利的

應該都係女裝掛,男裝唔覺佢識設計

服裝品牌mix fansclub

好weak呀你

出個大蛇丸原宿溝女系列

咁就可以學奈奈咁溝mb

加埋miki再開三統士系列

做咩亂貼我個名

作為一個影相佬 好佩服影相果位仁兄用景深用得咁靚

from twitter @ISHIHARAshin_

做攝影師

頭兩幅

我影車咋同埋我仲讀緊書都係free-lance咁影下

諗緊佢用咩鏡就真
睇色水應該Canon full-frame機
印象中劇場條走廊唔大 應該唔會係太長焦
冇乜光圈點 應該唔係細過2.0光圈嘅鏡
最似樣應該係2470 2.8

不過再放大第一同第二張啲散景好似怪怪地
再諗下咩事先

直接twitter問

用APP咪可以改景深囉
唔一定係鏡頭效果架

真子youtube channel.

睇後面嘅燈似後期blur多過真係淺景深

頭頂朵花都矇咗

個人啲邊緣位好唔自然 應該有搞過嚟

奈勾影成咁

橙色個D仙氣嚟

Trans-AM

諗緊個頭同張相啲transition應該冇咁大

聽聞8月再販啲人落選到仆街喎

又再販？真係打算無限再販？
我個名好似又爆左部....

未計劃準備出新單但握手又得番8月

如果真係開到1.8或者更大嚟做咁嘅景深範圍背景應該更矇頭兩張相睇到好暈

執啦執啦

等mhh畢業公演完左再過多1-2星期淡左件事就會講了,不過我覺得再出野應該都係專先,唔駛煩選拔人選呢樣野

執乜？

就係知黎緊唔知幾時會再有所以先狂抽

空注狗嚟

【台灣】「怪物彈珠5th誕生祭」活動報名「中選」通知

首先感謝您參加「怪物彈珠5th誕生祭」活動事前報名。

在經過公平抽選後，恭喜您「中選」獲得本活動參加資格。

又飛

又有得摸西瀉b手仔

我個名最後一日全部爆哂
最後一日對大家黎講係咪有咩特別意義？

前一兩日都無咁誇

最後一日係星期日

但前三四單都無爆成咁，今單一次再販爆一部咁

彩希真係愈黎愈靚

真心想加推了

執笠握手會

話說岩岩睇緊奈子sr視頻
奈奈同佢合唱二人的季節
奈奈唱歌都好好聽，有d愛上奈奈

奈子想嚇死人咩

奈奈既女人

睇番之前同佢個妹sr個陣唱まゆのために
又真係唱得幾好

奈子好差咩

唔係 只不過人地係韓國無端端開乜SR
差啲比你嚇死

舊sr姐

視llm頻

好孩子講真子畢業篇文有一半都係吹奏緊我完美既奈奈,唔反佢了

無人想知佢啲野

原來你唔gur真子嫁

佢反好孩子

好孩子新手睇下佢啲報道同遊記係唔錯既

你扮乜撚新手
細細個就聽過世界仔個名

其實我睇完篇文 feel到佢係特登想踩真子同未姬
個重點根本就唔係擺係真子畢業呢件事度借題發揮

咁真子送外賣同握手鹽好似都好多人講過未姬好似就係話人走左就不停講番48g壞話咁

咩係送外賣？

條友不嬲都有吹奏奈奈家啦你下次咪去同佢合照 奶下佢囉

成日見

即係成日飛

呢個谷d人都成日飛架啦
除左我

你咋 我係香港見唔到

到底有咩想講

見有D靜PO下 Spring Live Festival 後台

真子強勢宣佈加盟youtube就開始有對手出現了

無新聞無人講野

咁咪貼下圖

仲以為佢會去做聲優

可能係拍片講佢練習點做聲優呢

佢入埋love live就正, 3巨頭音game都有48系既人

係咁意飛住嚟睇
兩條大陸妹顏值唔差喎
preview圖搞到照妖鏡咁

想打我最愛真係收收皮先好❤️d

有冇大佬知呢首咩歌頭先聽到覺得幾好聽

感謝萬分

君のC/W

感謝大佬

亞洲最強既真子居然無資格做你既對手

但係你最唔鐘意嘅島＿＿香唱架喎

係姐... 但係有麻友

咁講起最唔鐘意佢又唔係最唔鐘意嘅

搞唔掂咪好似akicha咁執咗佢囉

如果唔鍾意佢嘅睇番卒con版組合可能會開心啲

太陽は何度でも？

係咪太陽何時升起？

中

睇Team E版

睇第個版本,就好似N__T既歌都可以聽彩姐唱既NMB版啦

呢個版本 > all

【AKB新聞×SHOWROOM】
セブ島女子旅ガイドブック掲載モデル争奪イベント

AKB48メンバーの中からフィリピン・セブ島の女子旅パンフレットの掲載モデルを決定するイベントを開催いたします。

イベント期間：
5/16（木）20：00～5/25（土）23：59
※本イベントは、AKB48に所属する2019/4/1（月）時点で18歳以上（高校生を除く）のメンバーのみが対象です。

イベントページ：

前回、48グループのドラフト3期生を対象にしたグラビア争奪戦で、大好評を博したAKB48Group新聞のSHOWROOMイベント第2弾です。
今度はフィリピン・セブ島の女子旅パンフレットの掲載モデル争奪戦。期間中、SHOWROOM個人ページの獲得ポイントが1～3位のメンバーには、マリンアクティビティーなどに挑戦してもらい、セブの魅力をたっぷり紹介します。

1位メンバーは、表紙を含めたメインモデルとなります
もちろん、AKB48Group新聞でも、撮影の模様をお届け予定です

又浪費左一個星期無寫真宣傳

禾桜>all

唔駛啦 其實Aki我都啱嘅
正正負 可以接受嘅

連條片都唔見埋了

有自己fb名 所以del咗
條片我自己的

原來係咁,仲以為貼完上黎就俾人del片

滯港

無人識到

唔意外。

又8仔又女朋友一齊玩
分身都唔掂

通常呢啲活動都係8仔贏多

又嚟課肝大賽

之前見證左3次SR大戰
今次我終於可以抖下

akb(執笠)

但真係估唔到宇多田都係得20

彩希真係好QQ

咁又唔好咁講 呢個榜上面個d全部都咁勁

除左a冇人識

比我都估AAA

咁結果係咪真係akb

想問下5月2x呢度有無人飛

AAA都錯，係AKB喇掛
話哂神7果時咁紅

嗰時唔是話HEAVY ROTATION連續幾多個禮拜最多人唱咩

係akb啦 個榜好似係累積計 排個到差不多吧

乜有隊野叫AAA既咩,真係唔識

其中一隊上紅白紅又得白又得嘅組合
有冇睇電王

由後偷襲

剩係睇過古迦我係超級戰隊派

對腳多少少肉就perfect
邊個黎

邊個黎, 好似好正

吉川七瀬

我播左幾日歌，你真係成個平成既歌都唔識咁滯

識你首00既op同overture

3年前既今日就係我第一次同完美奈奈係香港見面既日子

感謝eric你還好嗎

唔知STU幾時會黎

係牙奈仲未變死mk嘅年代

關咩事就算有睇你咪又唔知係佢地唱佢地成日上紅白 有留意下j-pop都知 當你都冇睇 但呢到早幾日先有人講佢地隊長打人 個問題仲好似係你問既

呢兩年冇哂活動咁 得d c3有活動
希望10月台灣真係開akb con

如果台灣會開睇黎都要飛了

10月都可能解散左啦

又飛tw幾時講有台灣con?
仲有下年冇埋c3 ske家啦

book左唔會係team tp呀

上佢個網又冇寫akb ...

Atc啲料

其實話有台灣CON都係江湖傳聞姐

真係有最多咪去,台灣咁近

Ig story 美久打兵兵波

好邪惡

轆轆同黑色背心好襯

金毛不了

想同佢打友誼波

白間都係金

已改邪歸正！

本改正歸邪既寫真呢咁早講又無特別宣傳計劃,唔通真係打牙楓用

#誤解

大戰開始

邊度有參賽名單睇？

得12個比想像中少定其他人未發力

本家 高中畢業以上
合資格就自動報名的

起碼知大西今日上Team4公演

大亂鬥
8仔戰力分散哂好難估
仲有16期既勢力

尊呀大盛同大西就實力保證嘅
但前田台頭先壇上有三個用尊個雙馬尾avatar

點解8仔會計佢分散哂

戰局全部都掌握係泡菜手中
可以抖下慳返

miru真係由細靚到大

唔係話泡狗都係得頭威無尾陣咩

幾多碎

嘩好緊湊 而家現總同前總同柏木同杏仁並列緊27位

佢玩個變細個既app

想犯罪了

唉 仲講舊時

唔係呢排抽返幾張再販
都唔知48已經flop到一個地步 我想送錢俾aks洗但冇野好抽
由2014年我認得48g 9成mb
到今日我有8成都唔識

車
欺騙感情既

咁都起碼仲有2成

想問下係邊2成

咁高清咪玩啦,依家睇番16年啲相都覺得低清了

大佬送D錢比我駛下

8仔all

想知你地邊個多d?

互送ok？

你冇追咪唔撚識囉
講到好扯旗咁

咁會唔會係因為你追開8仔有段時間好似飯好似去左專睇8仔話有咩新氣象咁

你比我就得啦
我撚有錢咩

喂你又話退出兒登 肯躝未呀

咁只係你專注睇一團
咪唔認得其他囉

好正常
我無睇ngt都剩係識個啲一期生

ok先唔講我識唔識咁主觀
睇個list 再販賣得哂可能得幾個
大量mb少過2部1部亦唔爆
最慘係數到有幾個由以前5部變3部

少睇左係事實
但今年咁多中堅mb急跳船 心都寒
第一次非抽水地覺得akb真。玩撚完

珍牙

咁會唔會係人多左但時間咁多所以有啲人先要cut少部啲？

AKB家下轉吸D KPOP飯，都好既引多D後生架妹飯

2014年2月26日 前しか向かねえ 初動 1,153,906
2019年3月13日 ジワるDAYS 初動 1,279,845
完賣部數
8月9日-閒日(非公眾假期) 165/642（25.70%）
8月10日-星期六 254/655（38.78%）
8月11日-星期日 380/666（57.06%）
賣得哂真係可能得幾個

前田唱K唱RIVER 個BGM好怪www

女仔長情好多

香港d 女sashi飯都幾忠誠 追到去埋畢業con為止
利申ig fo個00後女飯見到

痴撚線
有女性友人

啲阿叔飯最長情

呢個我真係唔知

不過睇miyu臨走時個幾個叔叔
又好似係

00後唔睇韓團睇嵐

長情果啲最蠢

你睇咗miru幾多年

真係估唔到

River既第一句就好似啲po既第一個回覆咁最重要

由依嗌個下真係柔左啲爆唔起道氣,唔知向總版又會點呢

Sashi hara指原，8年前同d飯咁叫開唔係arashi班友

噸位夠應該OK
好似甄妮 杜麗沙

屌眼殘睇錯 自指原係好多女飯不過我都知一個指原00女飯去畢業con可能應該同一人？睇佢都真係飯得深個種

大西果然一開就直上到第一
跟本其他既完全唔同級數

仲耐過我睇奈奈

咁勁既咩

佢曾經係SR戰第一
d飯集星射星既組織力係勁過其他mb好多架

想g連登有沒佢啲出道飯

應該係嗰個覺得個女飯有少少似ngt某mb 。飯冇分性別嘅，睇嚟我都要快d計劃飛去日本見覆我ig comment 個大推mb

我明音12到家下 有人夠我耐？

YNWA

咁係佢啦個次會場幫人比野佢有d嚇親 完全唔似會推48既女仔 同睇fb佢日文應該好勁 唉 好自悲 但似邊個Mb?要快啦你永遠唔會知你個推幾時畢業

大西幾年來日子有功 抵佢咁勁嘅

呢度好多老屎忽架

以前幾黑下

黑先正

成班老屎忽
我就手都未握過

指原妹妹？

同自己講過話有女就唔睇idol
而家仲係單身狗 不過似乎都係快啲去揸手快啲去event好啲費事自己有遺憾

似乎呢兩張真係冇抹景深

雄仔無左真子連水都唔上了

真心 Yukirin走我都可能唔睇48了

一個機會係正數
一個機會係零
你話呢

係
其實都有曬心理準備架啦...真心覺得今年卒係一個好時間

卒都好既
唔通三十歲人仲唔打算下後路咩

好想佢下次worldtour嚟多次香港
睇佢唱歌真係好正

無握過手但投過半層樓落總選

自己諗似邊個mb

唔知呀，嗰陣ig求奇look下d女睇搵到個飯之後fo左，唔識本人。不過中意得akb都係好女仔

想唔想follow小妹?

聽日就有youtube睇

Same here

唔知播咩內容呢

打機

又關你事？

唔關事都可能睇,幫手洗下觀看數

個個都打機
仲要唔係勁

好似話癈先多人睇

有女嘅就唔好問呢啲問題啦(好似係

我就係毒得滯冇女

same here

矢作妹助攻尊醬衝SR

30歲女人都扮cute

いつも応援してくださっている皆様
お世話になっている関係者の皆様へ

私、川栄李奈は、かねてよりお付き合いしておりました廣瀬智紀さんと入籍致します。

それと同時に、現在新しい命を授かっております。

出産は年内を予定していて
体調と相談しながら出来る限りお仕事を続けさせていただきます。

今回は、突然の発表で本当に申し訳なく思っています。

川榮b呀無啦啦前AKB48成員、當紅演員 川榮李奈(24) 5/17電擊宣佈懷孕結婚！丈夫是32歲演員 廣瀬智紀。書面報告中表示她將在年內生產，未來仍將繼續演藝事業。
兩人是在2018年10月因為W主演舞台劇「カレフォン(手機男友)」結緣，彼此互相吸引而交往，並有了共渡一生的想法。24歲就成為媽媽的川榮應該讓粉絲跌破眼鏡吧！不過真心祝福這對郎才女貌的年輕銀色夫妻，也期待她將來復出演藝圈。
公平咩！？

原來係大埋肚先結

唉當年好紅既武井咲俾人搞大咗之後
就算復出之後都dup哂
48撈得最好既佢應該可以再更上一層做下ヒロイン既
molamola

都叫左bob yeah 要有一套架啦

你無得bob就無所謂啦

敦子麻里子川榮都係咁,幾個月就結仲大埋

女王有話大肚咩

女王應該好快都大

我呢啲毒撚只能係屋企打__,佢地呢班人生贏家就

有無人可以幫手買

希望可以砌嬴3位韓佬

Amazon有無？買夠五本好似免運費

你有咩買

奈奈真子未姬又一齊食飯,係真愛

竟然仲有人記得我呢張gif

任買㗎喎。。。

月曆無咩機會用到

月曆我擺喺公司
用左大半個月 望兩眼又充滿力量
係圖有點少

縮左水

我都諗緊有咩買

入面著左運動內衣之類姐

幫疲憊既我重新注入力量

第2張幾好

寶塚黎嘅喂

今set好多個都靚
見到柏木 向井地 彩希 都好靚

想買 極力制止緊自己

(突發)NGT 12性鬥士名單出爐,想知更多?

即刻點以下連結率先收看啦

↓↓

村山 彩希（AKB48 チーム４） 現正廣播中！！

見到牙奈同彩A打緊邊爐,我都決定要打了

仲係街搵緊邊爐

牛摩咪算

牛摩姐係邊間

間野叫牛摩

𥄫女

佢女人唔係唔掛

我個名SR大戰同第四差差唔多三百萬分
同第六得三十萬分差距
師傅我唔打啦

廢老尋

將今年啲總選錢放埋去打

仲比錢比AKS？
不了了

真子好qq

真
助長邪惡公司

除左轉睇NMB同46同他界之外可以點樣唔助長邪惡AKS???

好似搵到好人家？

轉睇Morning 娘/桃草

btw 46之中，比錢乃團咪又係助長AKS，用子公司個名咁解

唔睇!!

SKE?

仲有兩成股份 好似係

轉追泡菜

中西sr好似搵鹽女人做外援

ok!

今年係咪上唔到紅白

NGT山口騒動で…AKB48グループ史上悪の状況、紅白出場へ漂う不安

指原畢業、ngt事件搞到一鑊粥

ngt就明既,指原畢業又點一鑊粥法

剛才講得1999，應該係講指原畢業之後，成個akb冇咗一個多人識嘅人做代表（wic真係算鳩數）

使唔使5月就講上唔上到紅白呀

可以解散等你同 wic 結婚？

聽到佢把聲好似又病左

吉朱真人好高

露額頭真係攪到J唔落

露額頭先正

為左高朱可以去到幾盡

今次係改咩歌？

人間他界

由AKB48SHOW畀NHK斬左就知道今年紅白差唔多死硬

因為隔離476仲有幾集要另外搵時間播，代表斬得好急

聽住先 我都明做預測梗係愈早做愈型
不過距離揭曉都仲有差唔多半年
到時都唔記得了

[url]網址[/url]

【跑遍日本】中佬為追AKB跑足47個馬拉松 「宅又點？我自己開心就得。」

係咪你

可能位手足有mon我地po

好感人又47街又盛佢一定係8牙

利申：無蘋果ac

Sorry 佢NGT

唔知推邊個呢

大樹先生用了五年多時間，完成全日本47都道府縣馬拉松，即跑遍日本47個縣舉辦的馬拉松賽事。單在2017年及2018年，就參加並完成日本34個賽事。即使是日本人，至今都只得三十多人完成此壯舉，而他則是香港第一人，他說：「我覺得好有成功感。」

大樹先生真名叫張樹文，49歲，跑友都叫他Ooki San，2014年愛上跑馬拉松，為甚麼跑？他說：「一個人生活就要想些事情不停令自己開心，這樣應該會更長命。」黝黑的皮膚，少少咁多的白髮，對住鏡頭有點口窒害羞。日本全國制霸，有這樣的雄心壯志，本身一定好愛跑步？實情是他是AKB48的「飯」，即粉絲、歌迷，常去日本各地看表演參加握手會，所以才「順便」跑埋當地舉辦的馬拉松。

AKB48的每一個女團，都由來自日本各縣的女孩子組成，大樹先生想到：「掛着當地的馬拉松號碼布，去找當地出生的女孩拍照，就有話題性了。」就決定跑齊五個有AKB劇場的縣的馬拉松，誰知跑到最喜歡那隊新潟NGT48的馬拉松當晚，有關方面竟宣佈推出新女團STU48。那是一個郵輪劇場，周遊瀨戶內海七個縣，「那我又要跑多七個縣的馬拉松了，索性跑勻全日本，不怕再開新女團了。」

他的手提電話裏，滿滿的都是AKB48六個女團的歌單，由葵青老家跑去荃灣、深井再折返，邊聽邊跑，三小時剛剛好。聽到最喜歡的NGT48《Max朱鷺315號》，「我會特別精神，心情興奮點，就會跑得好些。」雄心壯志，就係咁喇。

跑完即朝聖「她們都記得我」
多得廉航，他一直backpack快閃，試過連續六、七個周六日都飛日本；試過星期六晚到日本，隔天跑完馬拉松就飛回港；試過為追船追飛機，加速完成賽事，「那次時間成績還不錯呢。」更試過周六去NGT48大阪握手會，握完手飛新潟參加周日馬拉松，跑完又去她們在新潟的握手會。喜歡看馬拉松比賽的NGT48團員西村菜那子見到他，非常驚喜，「現在她們好多都記得我呀。」說時，他的笑容表現出何謂大滿足。

在香港馬拉松界，他不算是活躍分子，覺得在日本比賽最不同的地方，是賽道沿民居而走，居民會擔凳仔坐出來跟大家加油打氣。水站補給站有好豐富的食物，食住跑就最開心，「我試過在香港時吃太飽，跑了一會好辛苦，想嘔。」賽道還會經過好多特色又漂亮的景點，如遇上櫻花季節，人在樹底下遇着微風拂來，那畫面實在美極了，空氣清涼舒服，心曠神怡。為跑馬拉松，他去了好多聽落冷門但其實風光如畫的縣市遊覽，「如果香港人喜歡日本，又對某些縣覺得好奇的，藉着跑步，算有個動機去那個縣參觀呢。」他還加入了Ekiden Sports Management，計劃做日本跑步旅遊宣傳大使。

唔知有冇私聯

神風飛六日跑步真係好勁

到底仲有咩可以講

幫今村解畫

唔係掛,咁無聊

有人問點解今年RH NGT少左歌上榜

原來戶崎都俾人寄恐嚇信

肥秋團看來得3個名額
好大機會變成NHK出場
N乃木坂
H日向坂
K櫸坂

佢就係收到威脅信要對佢老婆仔女不利先至搞呢場野

Ngt真係害人不淺

【速報】AKB48 Team TP 2nd Single「未定」選拔成員公布【更新中】

【選拔成員-1期 正式生】
陳詩雅(CHEN, SHIH-YA)、潘姿怡(PAN, TZU-YI)、劉語晴(LIU, YU-CHING)、阿部瑪利亞(ABE MARIA)、冼迪琦(SIN, TIK-KEI)、劉潔明(LIU, JIE-MING)

【選拔成員-1期 研究生】
李佳俐(LI, JIA-LI)、林于馨(LIN, YU-HSIN)、劉曉晴(LAU, HIU-CHING)

日向正

d歌唔係好正

kyun扭屎忽唔好睇咩

唔太鐘意呢類
等佢出下隻碟再睇下點

轉行睇韓團啦試吓，睇吓我哋大izone

4minute之後冇隊覺得好睇

キュン麻麻啦
係要連埋mix先正

不了

原來仲係fb個akb 群組入面其中一個
成日開po

有mix好多歌都變正啦

唔記得轉ac姐就好似電單車事件咁

同mahoho感情太好
喺電視見到咁悲傷嘅場面唔忍心睇落去
所以想轉台

垃圾歌垃圾團

唔del po仲有得兜
秒del俾人周到=心虛

咁唔識死大tgsk
邊有咁易比你大到

病到死下死下但繼續要番工

想問下美男講左乜😂

佢皮已收就得

對於自己同佢影過相，係人生一大污點呀

去跟三上

咪整甲時電視播mhh, 佢話難得黎到都見到想轉台

咁撚仆街既
好大仇口喎

明明個團發展得如日方中
俾三個人稱天使既害群之馬搞到成個團cut哂番組劇場同出碟
唔嬲就假
果3隻害群之馬走左
電視台都仲要講佢地
俾著你係佢仲唔掟爛部電視？

唔係幾明句日文
係整左指甲唔想掂其他嘢所以唔轉台，定係整緊指甲所以唔轉台 不過都係針mhh岀哂面。女人真係好恐怖

肯定係啦

個團一日唔執，都係得八婆野講
每隔一排就自爆下做笑柄

降格做研究生又無事lu

NGT又衰乜？

正喎

NGT 北原一走就痴晒線

大TOP隊長全部爆晒, 仲有咩玩

真係難為咗北原點名比加藤做隊長

呢種智商做cap

當初見到呢個消息真係呆咗
搵個癲雞做隊長

咪係，估唔到佢係咁

後藤

老萌

日日1個

係咪去做韓國人

出面班韓豬又可以拎黎打飛機
恭喜恭喜

就睇下肥秋之後有咩新搞作
依加有隊冇哂聲氣既Band
SKE準備緊既idol育成學園

本家好似冇咩新搞作?

其實肥秋呢幾年都時不時話想退休

老喇
但唔用佢個名冇咁大話題性

終於都有更新

學檬面超人或超級戰隊既八手三郎咁將肥秋個名註冊成團隊咁run囉

係差歌果到唔知點
最緊要唔好再搵AKS

死淫娃

moe妹

肥向好似又瘦返

上面瘦唔返

我鐘意

張紙好似怪怪地咁

好耐冇露好想睇

做左向總就會封哂了,唔會再出

向腫

川栄李奈 電撃婚相手“2.5次元俳優”に「二股」証言

有冇咁慘

又一腳踏兩船

無事既

川榮嚟揾我啦,我唔介意養便宜仔

仔都唔要啦

俾靚仔hurt 完毒毒有機

好似係往事黎？
川榮應該一早知？

落完先要

臭腳係Twitter發左三段唔係幾好 (應該係情緒差發出比較情緒化既發言) 既Post，之後又刪左佢
不過對佢形象應該
下場可以諗下Becky

圖

Becky都係早排先出返黎

咁都要比人釘

哇冇上一排搞d咁嘅嘢

有無翻譯

等我大佬kp數目字去貓頭抄post貼過嚟先有

無提珠理奈驚無

明唔哂但總係feel到少少情緒好差嘅感覺
啲大丈夫睇落一啲都唔大丈夫

邊會好心情

肥秋系d女冇拍拖經驗係咁上下啦，易俾人呃

咁麻里子

唔記得佢加入果陣幾歲，應該入隊前有經驗

睇番男方原來收入差咁遠,難怪貼埋大床都要攪大佢個肚川榮呢鑊真係allin格

暗星邊會有好人

未必既,不過識左唔係好耐就唔戴套就一定唔係好男人

未拍過拖好易俾人呃

我連俾人呃既機會都無

做多咗了

諗吓都覺得興奮

點睇都係借醉搞大左
為左形象先要結婚
點知比文春踢爆

呢到最叻扮毒扮窮扮滯港

睇黎川榮好感度瘋狂下降
撈得最掂咁就一鋪清袋

川榮條仔有錢仔黎

其實結咗婚都好難再紅落去？

日本都仲係好重視男主外女主內
一結左婚就有左「家庭」呢樣野要兼顧
幕前工作一定會大量減少
你睇下上戶彩就知
就算當年最紅女優一結完婚生完仔之後都收埋皮
同佢同期同齡果堆(石原, 長澤, 結衣,etc..)就長做長有

橙

同埋好似話咁年輕就結婚對戲劇同選角方面會多左限制，變左媽媽形象唔同左，小左角色演

講緊自己

佢地呃毒男但就被mk仔呃 唉公平咩

你咪MK仔

繼續無限再販都唔講8月打後有咩活動

現場巨
我只想一日有48個鐘嚟睇DMM同SR

係咪之前太多空注我見之前有幾部爆左既都變左唔爆

係又或者偷偷地超賣都唔定

比個仆街中出即飛左?

依加可能係做第三者

睇完 佢似係仲想結婚,怪緊件女
我係佢即落左個B 廢事未來整件2號垃圾出黎

9月有全握

其實有高手解讀到其實係向內怪緊老公
定係向外怪緊文春同爆料條女未

召喚演員傳心師

奈奈好似又想染頭了

陽菜把聲好正

單野揚左仲結,個稱號無叫錯

mk 改不了染髮

Mk

hi

再MK我都係咁愛佢

啲天賦點咗落心口，把聲同個樣

個樣唔得咩

你丁奈奈丁到眼花

你個，其實係咪、咋

明白了,原來奈奈最近成日做埋啲泡狗心係因為彩希帶壞佢

sor 囉

但係身高

細細粒,__ __ __

各位八月會去握手既巴打會住邊間酒店？我見附近既APA又滿，其他又好貴

握手仲要連日 仲要8月 撞正日本9連休呢D 咁大機會撞埋其他團一齊握 要一出日程即刻BOOK啦

利申先自己8月滯港
不過今年1月自己去幕張メッセ睇東京改裝車展就住江東區潮見駅前APA
過メッセ京葉線都係半個鐘車程倒
去東京駅都係15分鐘內

可以諗諗

彩希好女仔來的

唔係啊把聲幾qq

訓街

痴能線8月呢個post又飛晒

排隊買iPhone咁訓正門口

多謝巴打，即刻去睇睇

啱啱上booking望 單人4578

住遠啲啦

痴撚線點解你地可以成日飛？

認真,完美奈奈擺呢個pose會完勝珠

繼續吹.jpg

頭先上booking望過 當佢住8-12號
全部都4000蚊港紙起步除非住膠囊

點解非要住東京不可
千葉大把選擇

影到對腳幾長

遠少少,40分鐘車程內應該會有平既,瞓膠囊咪姐係有頂既睡袋,玩咩

真
住千葉蘇我好過啦
連續三日喎

住東京日日去幕張握手
＝住天水圍連返中環工

呢個真,記得世界仔佢坐一個鍾頭車出去幕張同水野巴食個飯又坐一個鐘車番去

又唔見左個回覆既

2個#607

尋日stu po都係咁

點解世界仔咁屈機

港女唯一優點

依加又冇事

點解貴到咁

佢掛住會然膠朱

遲係咁架啦
早訂平幾舊,遲買無位訓

你應該咁講 點解世界仔會愛水野巴愛到願意來回兩個鐘就係為咗食餐飯

你又知只係去食飯?

喂喂喂喂喂,又屈世界仔

想驗明正身了

牙奈已經比彩希收服咗
定係彩希比牙奈收服先啱

雖然大家都覺得牙奈係上面但其實應該調轉先岩

4000港紙??四晚加埋呀下話(希望無理解錯

btw嗰幾日連休紅日黎,加埋暑假,年年都係咁貴的

係 4晚加埋

咁如果住係會場隔離,你又一心只係摸手唔返出去,貴左嘅頂左你交通每日來回千葉東京1000YEN同沖入會場唔怕遲到嘅價位

睇過千葉其他地方呢幾日都走唔甩架至多平二三百,又要坐車又怕佢有人跳軌

有冇巴打係SR event 射D星比chiyori
推爆佢

不會嬴到8牙
死心吧

8仔又反cup番咩

韓佬:我唔跟啦

原來我算好彩, 好多台仔抽唔中冇得去

仲未玩完咩?

完左啦
仲要拋離兩個身位

1,2位好似仲緊張

好撚癲
前幾次SR戰第一名都係2.5~3千萬左右
頭先見到佢地4個係100萬100萬咁上

贏個馬鼻

代理完之前由2跌到4 傷心死

都唔係完之前啦
係幾粒鐘既事
40個memebr吹雞幫拖想唔輸都難

HKT好多都有集氣幫推 見到SKE塔尼都射左10個八爪魚

尋日唔係仲講緊8仔單打獨鬥一對多既咩？今日調番轉有人今日開唔夠台？

貼多啲彩希呢啲好女仔先

唔係話禁左社交媒體既咩,係邊度講

ngt48研究生 加藤美南

8仔D 有錢飯

泡狗有錢但應該都係本土啲有錢人數量多啲

我覺得始終日本飯有錢過韓飯
總選都係靠返日飯

始終人數有限,初初爆出黎咪係威係勢咪好似好勁

同埋我覺得佢年紀各方面都唔覺8仔鬥
身處AKB, 吹雞叫HKT幫手, 但D人又唔夠8仔多
岩岩睇view數, chiyori過32k, 8仔得15~18k左右
即係D韓仔已經破左產
可能人地8仔日飯1個打3個韓飯
幾十支塔咁射

俾啲泡狗試一次呢啲馬拉松式活動洗禮咪幾好

佢首先是hkt人

覺得佢返hkt發展好似更好

感覺到今日一定會有新活動公佈

痴撚線公司

你又要去？

唔double confirm就出po
而家出兩次 兩次都唔同result
有撚排嘈

1位大西桃香、2位篠崎彩奈、3位横山結衣

依加先係真?

唔係掛,又出事

屌以後咪撚搞總選啦搞showroom大賽吧啦

慳水又慳力

唔得閒開咪輸硬

比人減分
直接講邊個第一咪算囉

扣分

Falcone: 韓國複帳每天越開越多，選前一兩天已經每天倒扣二十萬左
Falcone: 右了。

要幾多球出聲啦

見到禾お嬢様精神如昔都願了

完左event再扣多次

刷分活動唔俾人刷帳,錢會唔會唔重收

唔好問我 我都想知點解

直接話課金先計分算啦

今日肯有新野公佈未

又飛咗

今日著露背同埋好似又黑左

之前你地都去左

sr個活動我嗰度最和諧

山根BB

都係cap錯圖昨嘛,你地咁大反應做咩

輸左嘈唔公平唔緊要
問題係輸左就話要退錢咁天下間既賭場都可以執柒左去
抵韓狗係比人睇唔起

我都想馬會退番錢俾我

馬+0個彈珠活動訪問

中西坐左成日輸比一個夜晚先得閒

琴晚打仗山根bb=天使

好撚慘, 我睇住中西5am起身刷
之後9AM又刷, LUNCH TIME又刷,
下午茶時間又刷, 放工時間又刷, 夜晚又刷
差唔多咁多日都15粒鐘咁刷, 最後得第4
喊到咁睇到都好心UP

SR活動打條撚咩
1日10開
咪又係輸成千萬分

多開ac= 犯規
所以每日12:00 SR系統會扣返分數
呢個case 都唔係彩奈先發生
其他人都一樣有扣
橫結好似扣得最多tim

個人意見 覺得sr得閒射下野搶認知 聽下佢地鳩up咪算 呢d活動辛苦過你返工 你話總選係咁搞真係不了

SR總選已經搞過3年 16, 17, 18
我班STU mb 經歷過18年總選戰, STU內戰, D3戰
相信都唔會再有興趣參與

今次本家內戰AKB新聞講到明係第一彈
姐係來緊仲有第二第三彈.....

HKT內戰>STU內戰>AKB>
來緊好大機會就係SKE同NMB

泡菜狗泡菜狗泡菜狗
仲衰過強國狗

等睇你班STU mb真香

退返總選條數啦 都攞唔到第一

暫時搞咁多次都無搞到我
唔好啦

以上次STU內戰為例
大部分mb都事先講明要飯唔好課金
留錢俾2單同總選
結果玩左頭幾日
除左頭3名外其他mb都hea住開/ 好似平時咁就咁開一兩個鐘就算

如果唔係個mb好恨拎第一或者營運落左order
要唔玩都唔係咩一件難事
只要mb扮忙又或者d飯肯聽自己個推話
禁住唔課就搞掂

你話會唔會再有SR總選我答唔到你
因為唔知仲會唔會再有總選
至於會唔會再有STU內戰
我唔排除會有
但係d mb一定唔會再好似以前咁拎條命來玩

咁都好多因素影響嘅 例如冠軍獎品係咩啦
同埋STU好多仲年輕 成團都大把前途
唔似得今次要高中畢業先玩得
好多入左團幾年仲浮浮沉沉再唔搏盡就成世做中堅

利申:我個名個衣字就係橫山結衣個衣
我有份掟中西落黎嘅
其實中西賣晒全部有嘅人情牌黎沖都係比盡力架喇,但係到尾佢急起上黎係咁催人課金就有啲爆笑
倒返轉頭抽起全部人情牌,佢手上仲有幾多實力同人鬥,真係要諗下;啲日飯話班泡係EVENT度只能兩邊幫一邊,篠崎有泡嗰時中西就無泡vice versa;泡似乎無咩硬實力(非引戰)

有幾多泡飯而又肯課重金

半年前可能仲有
而家真係肯課金既泡飯唔會好多
要課不如課係IZONE仲好
同埋泡飯邊識同你射三周丫
多10個人射三周已經有效率過你1條友射10隻熊

有人教肯學點會唔識,成地都係教學用google translate都幫到手啦,而且咁多泡識日文
不過反正佢地都慣晒課金,送iphone好似送花生咁

我個名岩岩都話如果下次有咁既Showroom活動，都唔會再參加

因為咁樣大家都好辛苦，唔想打亂大家既生活，或者搞到大家要早起超多

正真比我係偶像都去泡你地課少少金都牙痛咁叫哂救命 有時真係冇得怨 怪就怪我廢

岩呀錢個d真係事少 打亂生活同浪費真係大事

時間

有幾辛苦呀~

呢d日以繼夜showroom活動,參與一次會短幾年命
獎勵又廢

係
好似我有個廢fd成日話射塔都射唔出

岩
課IZONE/握手都未必射塔啦

我就係隻公仔 多多指教

呢個先係正解
我個名一年內經歷過三次咁既比賽
咩都玩夠啦
平時又要練習又要公演 星期六日要握手
仲要朝5晚12咁玩其實係好傷
所以再有既話除非真係好似SR總選咁有成首歌做C 呢類
否則佢地真係要返工不了 要訓覺不了

推豬琪都要記得叉電呀巴打

我有咩病呀

啲電出哂落去

奈奈隻腳損左

岩豈先同佢打左鋪機

反正都要執7
形象顧唔顧無所謂啦

今次又做咩

呢d臭西wfc

政客咩 使唔使咁高要求

看圖作文？

wadiu
抽中西都落選

癲撚到

已經就到下午4點,但今日仲未收到第一封mail

你推佢咩？

ske 25單 nao做c

我都落左張ske新c

一早抽左

呢盤棋真係睇唔明

高層:
會買的會買
不會買的，再宣傳也不會買🚬

夢莉個寫真ig到而家有活動都更新

高層:

爽🚬

夢莉寫真個ig同tw真係做得好好,抵佢賣到再版同出埋寫真碟

柒味濃

拎黃傘等俾我哋中國封殺

呢個國家就黎俾全世界封殺 禾地走在時代尖端

好L正呀
格甩底又滑

NGO係好撚正

咁買未

終於番到自己屋企

好想_

又飛黎香港探我地

成員馬嘉伶屋企喺台灣。。。

食著呢件先

右我女人 唔洗講啦
雖然冷戰緊....

入AKB之後3年3個月冇番過屋企

佢屋企都幾大

幾時先熱戰番

香港D屋細姐

唔好再講了

去台灣囉

原來奈奈呢兩日都係向總屋企休息緊

食咗了

休息下都好既

呢個組合好似幾有趣

後面果個係咪Yukirin來

好明顯

請多多支持

後面仲有yuiyui同淺井七海
好似去洲崎燈塔

着返会いたがった套衫 反而好驚訝點解套衫仲喺度

終於更新 叫Love Rush...

去倉搵番出嚟姐
開團時期個199件fans mvp衫都應該仲係到啦

噚日樓主喺amazon訂嗰陣已經見到書名
原來今日先公佈？

個公式到底有乜用,amazon仲早過你公佈書名

原來尋日已經有？ 柒成咁

尋晚訂果時見到
仲以為一早公佈左
佢講左今個星期會開始出offshot

咁不如6月先開個ac拖到依家得番1個月宣傳,未見過咁hea既官方twitter

原來個隻櫻桃灣之夏仲有樓花

Yukirin個眼神心諗你個志醬識唔識揸車架

但其實Yukirin自己考咗牌4年都冇揸過車

ゆなな條channel d片我全部加哂字幕
無聊想搵d嘢睇嘅人歡迎撳入去望下

表弟

咁有心一定支持

大家賞面嘅subcribe完間中彈出黎嗰陣求其睇下已經好感謝

首先要有牌

全部都有睇

你地唔洗字幕都明啦
老實講我都唔係好知整字幕實際會有幾大作用

只係佢拍片都唔知有冇人睇
咁我都照譯緊咁解

須田巴手車好勁

5連髮夾彎有冇大叫爸爸?

你直播緊唔敢講粗口

佢依幾條片都唔係幾好睇
抽中左A賞都冇咩好大反應
搵人教下佢啦
仲有D片既顏色好暗

片既顏色冇計
鏡頭問題
抽中A賞冇反應
1.其實個A賞得個靚字唔多實用
2.佢拍果陣好撚眼訓眼訓到咬字唔清聽到我想死
依d等佢自己領悟啦急唔黎

同你去多次エコパ囉
行多次yamaha廠

幾時呀

有掛川場咪黎
等你carry我

9月場con我都諗緊

睇到好開心

係

所以我同Yukirin出街我會揸車載佢

ダブルデート

去轆寧

原來係撈那先岩

影得幾好睇套衫

我地世界一姐你係日本點走得甩佢

試過去幕張睇東京車展都見到新潟啲廣告有油雞

我試過去到台灣搭的士都聽到電台播禾珠首猜拳歌

個人覺得76字幾好聽

是但啦佢地對人既姐 歌好唔好聽都係咁

個陣佢仲係珠理奈仲未變成禾珠

yes
花占跟本就係為我乃而寫

一開始係但係聽多幾轉之後啲スキスキ就變到好好好煩

啱呀

呢啲相真係好撚恐怖

但我奈奈依然都係最完美個個,像她這樣完美

咁幅相又真係佢好睇啲

聽過一次野島live花占就好鐘意首歌

首先唔係有珠里奈,野島就無呢首歌可以唱了

兩pair 情侶

上面最右個名係咩
無印象

劇場女神彩希喎

向總,忍,完美奈奈,彩希
彩希,完美奈奈,忍,向總

我搞亂咗佢同美音

好邪惡夠碎出寫真未

萌夏都出得

等睇水著

水著都要 ？

我睇就夠哂

奈勾著彩虹衫是咪出櫃

AKB48 佐佐木優佳里 將會舉行個人LIVE！

『佐々木優佳里ソロライブ
～わたしはあなたを愛すのみ～』

活動日期
2019年 6月8日（土）
[第一場] 11:50開場／13:00開演／14:00完結
[第二場] 15:20開場／16:30開演／17:30完結

參加費 2,800円

咁岩姐,不過呢兩日著多左白衫個人係清新左

之前佢都講過中意女性多過男性好多暗示得好明顯啦
不過佢中意咩都冇所謂正就得啦

咁岩佢地都係女姐

唔係唔去麻

毒到笑左

妖女不了

真心對佢冇乜好感

6月8日咁急

仲有成個星期俾你預備,多日子過公演啦

完美既奈奈,像她這樣完美

mion

應該係會笑一世

好靚

雖然我幾認同

我留意嘅係向總時代第一代公式大合照
矢作大大企咁邊嘅

有D想去當去埋trip

一早影定

P嘅啫

[認人遊戲]前排彩色衫入山上面係TeamB柏木
柏木右邊開始係Team4村山、岡田
但Team4連研究生唔連8仔明明得16個
點解村山岡田開始向右數會數到17個

有無睇akb49

冇 請賜教

睇完想講梁國雄議員

渣架

一開始我想望下大合照邊個企C
跟住見到前排AK 第二排B4
但兩排個分界位唔同好違和

顏真係次世代no.1仲靚過我栗

跟機貼豬琪

次世代prr:幾時先算係第二章既開始

依家無新單無活動更大問題係連音番都上唔到,輪大米呢鑊真係累全家

你係咪混淆左啲概念

冇活動去冇電視上唔通就唔識自己搵野睇咩
奈奈今日同彩希同尊醬開台鳩噏左兩粒鐘你睇左未呀

岩岩先ot完收工而且今日mail都唔覺眼有提過

彩希台呀你自己搵返啦

成團靜英英

咪有活動囉

之前睇bingo saho同忍哥有關係 同希A又有關係

第三章都開始緊啦喎 1415期大佬 team8+16期+選秀
支持我葵妹次世代世界第一

現世代=現一代，次世代=下一代冇話次世代=邊個世代
好似現在過去未來咁係tentative

exact7ly我諗法
總之後生又未擔哂大旗都叫次世代啦

想要電視音番

又關你事...

點解我今日係香港

一生只愛矢作萌夏

ＭＥ ＴＯＯ

喂你退出到連登未呀垃圾

所以珠珠係次世代就係咁解

同路

新北市雙胞胎女警花曝光 民眾驚呆：戀愛了

係咪應該貼呢度

台灣今次竟然無暴動

應該係成個post無咩人有理內文話佢地係akb嘅事

新北市加2分

鬼識咩呢區都唔知有幾多個認得佢地

想抽

AKB48 勝又彩央里が活動辞退を発表！
「私からご報告があります」
「私、勝又彩央はAKB48を活動辞退します」

NGT仲有其他福利

頭先係劇場電視睇到
不過唔識

原來又飛

今晚返 而家係cafe
啲野冇傳聞咁難食

只係叫無以前咁難食
之前食山田家定食差D嘔

其實唔係難食 但又算唔上係好食咁
咁入去都係食環境嘅姐 食得落肚咪ok

乜唔係抽杯墊咩

張卡抽到加藤美南條八婆當場笑左

allin

即場剪碎佢?

冇 帶返香港處置

拎張野去搵佢有冇折

燒

好好可愛

本日のSHOWROOM SKE48特別配信ルームからの配信でご案内しました通り、チームKⅡの古畑奈和が、6月27日（木）にソロLIVEを開催することを発表いたしました。
SKE48が所属する株式会社SKEのグループ企業が運営の新宿アルタ KeyStudioにて昼、夜2公演の開催となります。

■コンサートタイトル（変更の可能性あり）
古畑奈和 ソロLIVE 「ピアスの穴を開けるのに失敗したトゥエンティートゥーと過ごす、夏、手前。」

■日時
2019年6月27日（木）
【昼公演】 開場14:00 / 開演14:30
【夜公演】 開場18:30 / 開演19:00

■会場：新宿アルタ KeyStudio
東京都新宿区新宿3-24-3

チケット：オールスタンディング ￥4,000（税込）
整理番号付 / ドリンク代別途¥500(入場時)
一般発売：2019年6月14日（金）

★SKE48 Mobile会員先行販売：2019年6月4日(火)10：00～6月8日(土)10:00

個場好細 希望中

橙
又多個跳船

咁仲有主食架嘛

上年11月去本家cafe D staff都ok好樣既
好多D遊客去打等坐不過都好幾多女仔坐
係D野食真係麻麻地

食左呢個

想食

Bnk開分團係咪好似以前大陸團個下場咁

好似都係aks直營,應該只係個團做大左先開分團,而唔好似snh48咁俾大陸人食左

CAFE啲女STAFF好多都係半黑口面
應該喺心入面覺得毒撚好厭惡

叫你日日對住班好肥既女仔你都想死啦

我明嘅 不過最近去個情況好似嚴重咗
前幾年去個感覺無咁明顯

厭咗世

唔係喎 今日幾個女仔都幾活潑

手殘負皮咗
巴打一定好靚仔

對個個客都好

你琴晚食？我琴晚都去左出面個到坐左陣 冇入去食 窮j食唔起akb cafe

係咪要召喚虎牙巴

我尋晚約7-8點

有冇人識答

睇手認MB?你話睇波認MB呢度啲巴打就應該識既

3號完美奈奈好似話係佢喎

Cls第三條類似partial derivative真心唔識做

佢好似係問嗰條式叫咩名姐 利申唔識

全部卍です

握得多咪識

呢啲仲正過全露

高朱

Cute到飛起

一時搵唔到佢食提子果張相

死泡狗還番高朱俾我地

呢張？

小火田youtube D片全部較到D色咁陰沈嘅,btw有中文字幕會唔會係表弟整㗎,譯得好快手又係繁體字

泡菜我還可以

你食開X緊係無問題啦

但握手唔會睇住佢隻手掛...隻手黎握下就應該分到既

你呢張係其中一張 ig嘅圖來

仲有張showroom嘅

係表弟整格

其實 真心 而家香港地要搵過鐘意jpop甚至48嘅女仔真係難過搵鐘意kpop嘅女仔多多聲
我覺得鐘唔鐘意係另一回事 但最起碼都要知道係乜先

表弟字幕組我細細個就聽過啦

兒玉遙

細個放學返屋企就係睇表弟字幕

今日又係時候播翻首神曲目擊者

話時話,個個po都洗既阻你一陣好似無入過黎

俾人歧視

個po推得太慢 成日沉底

沉底又未至於既,無新聞無乜野講又真既

同ske一樣賣盤

唔係套現咩

幾時到大米賣盤？

賣畀歌舞伎町定飛田新地

點解好似唔同咗

好似唔關錢事,直接將經營權由aks過番俾吉本

兒王遙復出，擺到明之前嬲鳩你班HKT契弟

冇講唔代表冇錢銀/利益輸送喺入面
唔通送呀

建議Aks賣走曬akb hkt stu專心搞ngt

1cm真係咁緊要咩

真係好重要,我每次都同人講我係160,唔敢講係得159